停止和理非

咁多人圍四個都要俾狗咬到流血，係咪要有人俾狗咬死先識醒呀？
只要剝奪佢地啲狗裝備，佢地就唔會亂黎。

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

當環境有絕對優勢時，給予敵方心理上毫無壓力下撤離，只會失勢。

用遮吉佢

呢樣真 和理非無心衝就去後面支援 4件垃圾都搞唔掂

拒絕一齊武力作自衛，孔明再世都幫唔到香港人。
共產黨係靠偷呃拐騙得到中國大陸控制權，蘇聯解體令到共產黨知道唔可以對人民或者其他國家示弱，所以和平理性係無用，只會增加同路人傷亡

你做你所講既就會被人拉左先, 建議唔該諗過先講...